粉嶺救恩書院勁唔勁？

見佢好似無乜講dse合格率，只係講自主學習

咩年代點會講合格率
DSE 2級 = AL F 請問有咩好講

粉嶺救恩書院：以中文為主要教學語言，乃北區一所資助、男女校。估計屬 Band 2B。(準確性中等)

主編評論 : 創立於2000年的粉嶺救恩書院，採用中文教學，是校際朗誦節、音樂節的頒獎台常客，校舍面積達6,500平方米、全港中位數為7,413平方米，資助學校，學費全免。全港排名214，北區排名12，資助排名166 。家長通常會將此學校與鳳溪第一中學，聖芳濟各書院，鳳溪廖萬石堂中學比較。

求其Google都有
係排名200外既野雞黎

屌，成日sell自主學習原來無撚用

見佢唔放數據就知垃圾

隔離間陳朱素華都好垃圾，可能廢過救恩

有無野爆下

呢間女同學嘅校服好靚

旗袍加分